小弟8/8生日想乞句"生日快樂"

明明無人約 但都同屋企人講話約咗人慶祝生日 聽晚都唔知點算好

生日快樂

真係有人回 突然覺得人間好有愛

生日快樂
其實我0000記得 但我冇講
結果之後全日忙完醒番起已經過左
所以冇講到

今日生日，但慣咗無人同我慶祝

依加有朋友話慶祝，我都話唔使
無feel

88

可能小弟仲細 一直好🍇啲返學日子生日嘅人 因為一定有人講生日快樂或者買蛋糕 btw過多幾年都應該好似你咁

唔一定㗎

巴打 生日快樂

生日快樂！

多謝咁多位ching

生日快樂
既然冇人約做咩唔同屋企人過啊 ？

屋企人同我食咗生日飯 佢地以為我生日有約 所以先扮有約